比美容院呃錢 有晒證據 應該點做？

上個禮拜去左一間屋邨小型美容院做facial
點知比個呀嬋話我成面都係疣 仲話d疣就係導致我生暗瘡既原因
sell到我買左個脫疣療程$7xxx
佢當時幫我脫左額頭果part 話下次返黎脫埋面同下巴

我都知我死蠢左
所以即刻去睇皮膚科醫生
醫生話我塊面根本冇疣 而且疣同暗瘡係完全無關
仲寫左封信比我做證明

依家我諗住要求間美容院全數退款
如果佢唔肯就向其他機構投訴
包括 消委會 海關 區議員 小額錢債
再上fb+各大forum 唱衰佢

請問仲有冇咩方法可以ensure我退到筆錢？

冇

你個名

連登依家成個 5p, babycondon, 混合體咁撚樣